就快中秋節 好驚無人約

又要自己一個過

緣份話黎就黎
不如,留個tg,等我地黎個緣份遊戲?

抄9人

小姐你貴姓
我個網名叫賣魚勝

過完中秋節就到生日 又要自己一個過

絲打請留tg

想死

唔使驚 你一定無人約

佳節網上過啦

有得揀咩

一直都無